點解班大陸屄黎遊行唔叫番FreeChina 撚鳩佢地

幫佢地叫Freechina
用普通話大叫平反六四
仲要比傳媒拍片上網
佢地成個計劃即可被瓦解
做咩要同佢地鬥唱國歌？順便輸出革命

Freedom fighter of china

一齊共享自由

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可